如有天佐敦再開 不再匿雞竇做愛

封區來時 陽陰確認過 繼續無奈

Which Church？

好詩好詩

毋用匿雞竇做愛

基督來時 你倆約定過 繼續祈拜

卡，等成首

ching個名就系答案